加泰手足因為聲援港人，被國安跟蹤同騷擾！

佢係加泰社運人士Adrià Ballester

佢喺7月去中國駐巴塞隆拿總領事館請願，用廣東話嗌「光復香港 時代革命」，仲因此被懷疑國安跟蹤

蘋果都有報：

近日，國安直情去到佢屋企附近監視佢，仲一直俾大量五毛電話騷擾，令佢擔心人身安全

希望可以多啲人follow佢social media，佢喺唔同平台都keep住幫香港人發聲，萬一有咩事佢都可以即刻update，愈多人知愈保障到佢安全！

佢ig

佢創立嘅組織free conversation

Twitter

佢仲話好願意接受唔同抗爭idea，亦都歡迎同唔同人合作，大家如果有咩idea都可以揾佢

快啲去多謝人啦

推推推

相關報導：
【港版國安法】加泰手足撐港人反惡法 周一赴中國大使館舉「光復」標語示威

加泰手足

推

煲大！

互相借力

國際線有任 請每日推Post

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

推

痴撚線政府

推下

推爆

跟住法庭po第十

Grácies per donar suport a Hong Kong, els hongkonesos també estaran al costat de Catalunya.
Llibertat per Hong Kong
Llibertat per Catalunya

大家快啲去佢twitter/ instagram 到多謝人

Push

push!!!

法庭po 終於上到

有加泰人嘅post就有我！推

push

阿寶好勁

過百手足

推
twitter手足係時候多謝人

推

#HKisGB

個標題好沉重呀

幫手

推一推先

推呀

最緊要平安

推follow

寶寶

好耐冇見了，寶寶

long time no see

我都甩咗p

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

第六

Twitter

Muito obrigada

Tweeeeeet

thank you

No sé parlar portugués

已follow twitter!

堆加泰狗又出嚟搞事

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

西班牙手足已成condom

Eu não falo espanhol....

Pishhhh

上年就叫人狗，而家就手足，cctoy食屎啦

Jo no parlo español, parlo una mica català
calalàespañol
cantonèsmandarina

已 follow

推到更多人識佢

O que é que diferença com catalã e espanhol?

Pish

衰軟必豬

大到溝通唔到，grammars、用字、發音都唔同
所以就算文字都睇唔明對方寫咩，分別大過廣東話同普通話。
但1930年代成有幾十年西班牙政府唔俾講加泰話，所以中老年人兩種都識，而後生嘅學校都要學，所以俾人有種「西班牙文同加泰文似」嘅錯覺。
from 加泰人同我講

加泰

其實我覺得點都會有分別
就算係同一個語系

第四

Pushhhhh

推 已follow 外國手足

我今朝喺Twitter同佢本人傾完偈

佢話佢好想幫我哋做啲嘢
佢話佢會試吓開連登ac 想逐一多謝連登手足

連一個歐洲普通人都搞，痴撚線

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

國安唔跟我都唔知加泰有佢

Oh..so crazy and touching

好有心

推 多謝手足

pixh

推推

不推不是人

手臂伸延惡到呢

我啱啱同佢提起呢個post, 佢好想親身寫個post去多謝連登手足，我聽日會代佢出post

Tui

到時幫你推

多謝！
但我唔識改個好標題引人睇
有咩提議？

我都唔識拋磚
[連登有愛]加泰手足有嘢同連登仔講

冇忘記當初人哋支持

cls

你好似自爆左 快啲叫admin del呢張相

有咩

推！

今晚電台，入咗未
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

佢最後嗰句疑似叫左你名

支持

唔係啦佢叫我手足！
我都好surprise佢識咩叫手足

Catalunya triofant

西班牙都有国安

Push
支持加泰手足

中共真係世界毒瘤

全球抗共就黎連結每一個時區

自膠

得咁少人Twitter?

國安支那狗

tweeeeet thx

過百名手足明日提堂

手字好靚

已retweeted

拿手足, 當時我唔理其他人反對撐你地架!!

Thank him on twitter

呢個時候建議佢不如快D離開先...

離開邊佢喺加泰喎

retweeted

SOR尻...我以為佢係香港住緊...

佢係被中國國安跟蹤？

Adrià Ballester指，其中一名領事人員看到「光時」標語後雙眼瞪大，面露震驚，馬上折返領事館通知其他人。Adrià和同行友人見勢色不對，因顧慮人身安全，決定循附近沒有閉路電視的小路離開。但他發現，沿途至少約8名亞洲人緊隨他身後，「每當我向後望，他們便停下腳步」，部份人甚至由他示威時已在場觀察。他隨即狂奔並跳上巴士離開，幸好成功逃脫。

好彩走得甩 佢自己都要小心啲

中共啲人喺外國都咁猖狂

大家有咩grp推薦俾佢可以comment低

推爆佢

Pinned

Pishhhhh

P

U

得3個負皮 好耐冇見過咁少五毛依家冇工開

冇錢撥去維穩費

難得既清泉post 五毛冇錢就謝曬架啦 好似依家咁

搞鳩加泰手足

其實有人fol咗我，一開post就有幾個人推，啲五毛見霸唔到頭幾個cm就好少入嚟

終於上水

早晨

咩時區

我都唔知，好似每日都唔同

又唔洗瞓啦你今晚

唔理呀頂，今晚瞓唔着都唔上水

Why係咪唔想見me先

你都就瞓啦

係好眼瞓，推咗好耐post

早啲瞓啦，唔係就時間瞓

唔會好似你咁壞咗
早唞

唔好變壞呀，早唞啦

諗起舊年一大班child登仔話去加泰集會會得罪美國佬就好好笑 因為國際唔鐘意 就叫人唔好支持加泰人

S

H

24頁留言 得咁少likes rt cm既

好高質

早唞腦腦

仲未瞓

瞓唔著

點解

可能因為飲咗奶茶

幾點飲
放低部電話

11點
好 試下

你都係

推啊

咁夜先飲

加泰嗰邊境警方有冇跟進先

推
已follow手足

本身佢推動社運嗰邊政府已經唔妥佢，所以唔敢報警

黐撚線
響人哋哋方都玩跟蹤？即刻拖馬溶尻左佢喇

推上去

再推

是日電台

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

去咗邊

喺到

支那人真係好撚痴線

Always you

好勤力呀求求

如果我去到外國都被所謂國安跟同騷擾，一定搵機會斬撚死佢！

Call馬伏擊

Pushhh

屁屁

腦腦

日頭都見到你

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

輕輕一推

痴線...支共真係當西班牙自己屋企...

是日電台

{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??